【復興北海道】6.7級地震後推復興劵 10月起外國旅客住宿打三折

日本北海道在本月6日經歷6.7級大地震，當地政府為復興經濟，特推出旅行住宿津貼。外國遊客每晚可獲七成補貼，等同住宿費用打三折，最多能補助五晚。優惠以每一晚補助20,000日圓為上限，即港幣1,380元。

已經比左錢個D計唔計

不了

有無詳細呢 我都比左錢

真定假啊???
我12月去啊~咩錢都未比啊~

剩係搵到tw source

屌阿？ 我取消哂先見到

上東橫inn睇都唔見有平

香港好似10月中後先有消息通知

之前玩過一隻買6折ticket, 到酒店時當錢找

幾時會有 details ?
要十月先再訂？

一月去訂左唔知有冇呢
Anyway就算無呢個Plan都會支持

source?

日本好多新聞都出左啦,
好似要樂天同jalan仲有間唔知咩先可以用

この割り引きはインターネットの旅行予約サイト「るるぶトラベル」、「じゃらん」、「楽天トラベル」を通じて利用できるということです。

打你老母，折你老母

有打折
摩摩大